想上前線 之前未試過 有咩要預備

個人遊走喺和理非同勇武之間
但想做多少少

gear，心態

頭盔，泳鏡，豬嘴

3樣野200蚊內

如果你淆既唔好企最前 你一縮 成條防線會崩 備GEAR

心態其實更加重要，起碼見到畜龍衝過黎唔會跑走

第一次上二線攞下經驗先
要齊gear